毒撚或成今次流感最大贏家

見到人150蚊盒口罩都去買
出街又要擔心呢樣果樣
樓主就輕鬆日日留屋企打機
可以不問世事

True
留係屋企玩病毒公司

留屋企72粒鐘輕鬆